其實d靚仔靚女會唔會好鍾意照鏡

如果我係靚女就日日照

以為自己靚仔靚女果啲先會

問下大波嬅會唔會每晚沖涼前望下自己副偈先

其實唔會，因為自己都會睇厭自己個樣，有時仲會唔明點解其他人覺得自己咁吸引

好撚憎靚仔
靚仔死全家
靚仔幾時先有報應
好嬲好嬲